黎智英講兩句就要拉要鎖 係狗舍販毒既就無罪釋放 垃圾

有咩嚴重得返販毒
既然販毒都可以放 好多野已經唔算咩罪行

#ALERT 黎智英涉嫌恐嚇記者被判無罪，律政司決定提出上訴 (9/17/17:54)

On9

CLS

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

真係弱撚智

律政司凌駕法律，殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

一定入唔到 曬時間
依單野其實好撚簡單 已經冇得再簡單
黎智英所謂既恐嚇 記者仲如常開工 完全冇任何被恐嚇後帶來既驚恐 反而係傻笑
隨非提出到新既論點

定係想廢除一罪不能二告依條？

自稱法治社會但販毒撤控係港共先做得出
大陸都要打靶啦